麗閣邨門外有建制放映

好多街坊圍住睇緊

推！

推到麗閣巴打入嚟

食親飯 有冇人一齊落去

有冇人落去